(調查)而家係咪無人會去唱k

有無人自己 或者 仲會成班去唱k
有去既可以報埋歲數
想知90後00後係咪已經唔會唱

正評:會去唱k
負評:唱k不了

會唱
但而家唔敢唱

依家唱乜撚
間房呀豬呀狗都用過

會玩Beatbox
係街對住路人 卜次卡次 卜卜卡次

不嬲去開 利申90尾

日日對youtube 唱

不了一陣臭煙味